santool-cms
===========

Santool adalah sebuah content management system yang dibangun dari framework Yii.

Requirement

- Yii Framework v1.1.13 keatas
- Apache Web Server
- MySQL
- PHP PDO Extension
- santool.sql ada di folder SQL
